[海外]有無住西雅圖嘅巴絲啊??

想開個tg group 一齊傾下偈

樓豬seattle邊忽？

North Seattle JJ

我都係喎 咁啱嘅

我係shoreline

我tg 啊
加我吧 dgyjjgfddxc

竟然冇人住bellevue

留學jj

以前住過

Northgate 撚

UD

西雅圖的星空

想開個group 有無人??

咁啱今日就會落northgate

請務必

係UW讀緊？至少我係

你加我吖 然後我加你入group

Tacoma

Seattle jj

唔知點解NSC好少香港人

啱啱grad咗喇 grad左先搬返過去UD
之前住Lake City

咩major？而家有咩搞作